又到過年 點樣同親戚解釋我地物管唔係看更

專業人士比人當看更

支那蓋點同親戚解釋比yoyo爆屎眼

係物管師

人一世物一世
總要有唔同嘗試

又轉咗行？

從業員三隻字都冇晒霸氣

我地保全係俾人睇唔起架咩

執業物管師

連保安牌都無點做看更

總之一到年初一就好撚好禮貌行黎行去既都係一鳩樣物種

註冊物管師

昏！睡！百！年！！！！！國！人！漸！已！醒！！！！！！

警務處處長知唔知係邊個？
管理處處長就係我

我樓下個看更呀head成日話自己做幫辦

解釋？是但答咩都好啦，亂答有咩所謂

拎疊住客利是出黎佢地就收聲啦

洗撚解釋咩，最好講到自己一交不值，之後比張卡片屌打佢

一文不值

有卡片嘅看更

創業啦，搞保安公司，做ceo，
全公司得你一個。

與其要絞盡腦汁諗點同人解釋，倒不如直接承認自己做看更就算
If you can't beat them, john them

點解釋Security consultant 唔係保安？

同佢地講我係專業嘅看更師